你地有冇試過感冒心肌炎

應該有少少感冒

前日飲左包感冒湯

琴日好左少少

不過唔知係咪仲未好晒

而家流緊鼻水，岩岩食左兩粒特強。

琴晚仲跑左50分鐘步，都冇事

但而家心口唔舒服。。。

死喇唔通我心肌炎。。。

感冒重做運動.....

我琴日冇事

係今朝唔知做乜流鼻水。。。

感冒搞到有鼻水入耳 訓教個陣轉身feel到佢郁

放工去睇醫生。。。